老衲寧願香港死都唔想高比死

我寧願自己死，都想光復香港

寧願老衲死十萬次換返高比

我願以生命換共產黨倒台

可唔可以用一萬個，百萬個廢老既血同精氣神
提煉出腎者之石 召喚番 高比番來？
或者家駒都可以